原來中国都有我地手足

收皮啦5毛 唔通會同你講係邊個？

唔好推 thx

真係唔好推

靜啦

千祈唔好同其他人講

好咁我幫手拉